<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- ENG -->
    <!-- imageDescriptions -->
    <string name="iconDescription">App\'s Icon</string>
    <string name="imageDescriptionEmail">Email icon</string>
    <string name="imageDescriptionPhone">Phone icon</string>
    <string name="imageDescriptionBack">Back icon</string>
    <string name="imageDescriptionPassword">Password icon</string>
    <string name="imageDescriptionHideShowPassword">Password Hide icon</string>
    <string name="imageDescriptionMyPhoto">My Photo</string>
    <string name="imageDescriptionFlatPhoto">Flat Photo</string>
    <string name="imageDescriptionMap">Map Icon</string>
    <string name="imageDescriptionList">List Icon</string>
    <string name="imageDescriptionAccount">Account Icon</string>
    <string name="imageDescriptionEdit">Edit Icon</string>
    <string name="imageDescriptionDelete">Delete Icon</string>
    <string name="imageDescriptionAdd">Add Icon</string>
    <string name="imageDescriptionArrowDropDown">Arrow Drop Down Icon</string>
    <string name="imageDescriptionSetting">Arrow Drop Down Icon</string>
    <string name="imageDescriptionClose">Close Icon</string>

    <!-- General -->
    <string name="phone">Phone</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="map">Map</string>
    <string name="account">Account</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="map_not_sup">This version of the app does not support the map</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="surname">Surname</string>
    <string name="patronymic">Patronymic</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="emailError">Incorrectly email</string>
    <string name="passwordError">Incorrectly password</string>
    <string name="phoneError">Incorrectly phone</string>
    <string name="forgotPassword">Forgot Password?</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="warning">Warning</string>
    <string name="nickname">Nickname</string>
    <string name="phoneNumber">Phone number</string>
    <string name="id">ID</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="privacyPolicy">Privacy Policy</string>
    <string name="termsAndConditions">Terms &amp; Conditions</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="apply">Apply</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="lightTheme">Light Theme</string>
    <string name="darkTheme">Dark Theme</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="workerSelect">I am Worker</string>
    <string name="administratorSelect">I am Administrator</string>
    <string name="valuesEmpty">Values cannot be empty</string>
    <string name="noConnection">No internet connection</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="deletingError">It is not possible to do the action while the deletion process is in progress</string>
    <string name="deletingWarning">Are you sure you want to delete the apartment? All data will be lost</string>

    <!-- ForgotPassword -->
    <string name="forgotPasswordMsg">Don\'t worry! It happens. Please enter the address associated with your account.</string>
    <string name="forgotPasswordSubmit">Submit</string>

    <!-- Login -->
    <string name="loginMsgRegister">New to Logistics? </string>
    <string name="loginMsgRegisterLink"> Register</string>
    <string name="loginErrorMsg">Invalid Email or password</string>

    <!-- AlertDialog -->
    <string name="alertOkay">Okay</string>
    <string name="alertYes">Yes</string>
    <string name="alertNo">No</string>

    <!-- SignUp -->
    <string name="signUp">Sign Up</string>
    <string name="signUpPasswordNotSimilarError">Passwords are not similar</string>
    <string name="signUpRepeatPassword">Repeat password</string>
    <string name="signUpEmailExists">A user with the same email already exists</string>
    <string name="signUpLogin"> Login</string>
    <string name="signUpJoin">Joined us before? </string>
    <string name="signUpContinue">Continue</string>
    <string name="signUpAnd">and </string>
    <string name="signUpPrivacyPolicy">Privacy Policy </string>
    <string name="signUpAgree">By signing up, you\'re agree to our </string>
    <string name="signUpTC">Terms &amp; Conditions </string>
    <string name="signUpLittleError">is little</string>
    <string name="signUpLargeError">is large </string>
    <string name="signUpNumberError">must not contain numbers</string>
    <string name="signUpGoLinkError">It is not possible to follow the link until registration is over</string>
    <string name="signUpGoBackError">It is not possible to go to the previous page until registration has ended</string>

    <!-- Privacy Policy -->
    <string name="privacyPolicyText">Privacy Policy Text.</string>

    <!-- Terms & Conditions -->
    <string name="termsAndConditionText">Terms &amp; Conditions Text.</string>

    <string name="check_in_date">Check in date</string>
    <string name="check_out_date">Check out date</string>
    <string name="pricePerDay">Price per day</string>
    <string name="fio">FIO</string>
    <string name="passport">Passport</string>
    <string name="registration">Registration</string>
    <string name="passportSN">Series and number</string>

    <!-- Terms & Conditions -->
    <string name="address">Address</string>
    <string name="addressError">Address is too high</string>
    <string name="cleaningCost">Cleaning Cost</string>
    <string name="cleaningCostTemplate">300</string>
    <string name="cleaningCostError">Cleaning cost is too high </string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="descriptionTemplate">Describe your apartment </string>
    <string name="descriptionError">Description is too high</string>
    <string name="flatEditorBackWarning">All data not received will be lost, do you want to continue?</string>

    <!-- FlatInfoScreen -->
    <string name="flatInfoMoreDetails">Apartment\'s Info</string>
    <string name="flatInfoClientInfo">Client\'s Info</string>

    <!-- ListScreen -->
    <string name="free">Free</string>
    <string name="busy">Busy</string>
    <string name="dirty">Dirty</string>

    <!-- SettingScreen -->
    <string name="genSetting">General Settings</string>
    <string name="genNotifications">Notifications</string>
    <string name="genTelephone">Hide telephone number</string>
    <string name="workerSetting">Worker Settings</string>
    <string name="workerSeeFree">Workers see free apartments</string>
    <string name="workerSeeDirty">Workers see dirty apartments</string>
    <string name="workerSeeBusy">Workers see busy apartments</string>

    <string name="editorGoBackError">It is not possible to do anything before the update is completed</string>
    <string name="editorMaxCountError">You can\'t add more than 5 images</string>

    <!-- Текст пользовательского соглашения  -->
    <string name="TCHeaderMain">ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ</string>
    <string name="TCHeader1">1. ОПРЕДЕЛЕНИЕ ПОНЯТИЙ</string>
    <string name="TCText1">
        В тексте настоящего Соглашения нижеизложенным терминам дано следующее значение:\n
        "Компания", "Мы", "Наш", "Нас", "Нами" или какие-либо другие схожие производные (в зависимости от контекста) означает следующее лицо: ИП КОНОВАЛОВА Т.В., адрес местонахождения: Россия, г. Чебоксары, ул. 50 лет Октября, д.22, офис 1 (включая, его филиалы и представительства как на территории Российской Федерации, так и за ее пределами, а также какие-либо другие лица, созданные в результате реорганизации Компании), которые являются владельцами Приложения или им управляют.\n
        "Контент приложения" означает все объекты, размещенные Компанией и/или третьими лицами (с разрешения Компании) в Приложении, в том числе элементы дизайна, текст, графические изображения, иллюстрации, виртуальные объекты, видео, программы, музыка, звуки, информация, уведомления и какие-либо другие схожие объекты, их подборки или комбинации.\n
        "Обновления" означает программный патч или программный пакет для Приложения, который время от времени выпускается Компанией, предлагается для бесплатной загрузки Пользователями, которые уже используют Приложение, и направлен на фиксацию неработающих функций Приложения, устранение багов (ошибок) в работе Приложения или внедрение небольших программных компонентов для обеспечения большей безопасности и совместимости Приложения с устройствами.\n
        "Платформа" означает облачную платформу, на которой Компания разместила Приложение для его последующего скачивания Пользователем. Настоящее Приложение доступно для скачивания из Google Play.\n
        "ПО приложения" означает программное обеспечение, разработанное Компанией (и/или третьими лицами по поручению Компании) для Приложения, включая, однако не ограничиваясь, весь софт, скрипты, коды (HTML коды), программы и тп.\n
        "Пользователь", "Вы", "Ваш", "Вас", "Вами" или какие-либо другие схожие производные (в зависимости от контекста) означает лицо, которое (1) пользуется Приложением и получило доступ к Услугам; и (2) дало свое согласие на соблюдение правил пользования Приложением, изложенных в тексте данного Соглашения, путем создания личного аккаунта (кабинета).\n
        "Пользовательский контент" означает (1) все публикации, совершенные Пользователем в Приложении, включая, однако не ограничиваясь, комментарии; оценки; отзывы; отчеты; фидбеки; размещенные видео, фотографии, музыка и другие медиа файлы; проставленные лайки; рейтинги и/или какие-либо другие формы активности, доступные Пользователю, а также (2) какой-либо другой контент, создаваемый Пользователем.\n
        "Приложение" означает следующее приложение: Sky, которое Пользователь загружает через Платформу на смартфон или другое устройство.\n
        "Услуги" означает совокупно Контент приложения и ПО приложения.\n
        "In-app покупка" означает получение Пользователем за плату дополнительных возможностей и/или функционала для Приложения и/или приобретение каких-либо виртуальных товаров/услуг в рамках Приложения.\n
    </string>
    <string name="TCHeader2">2. ПРИСОЕДИНЕНИЕ К СОГЛАШЕНИЮ</string>
    <string name="TCText2">
        Общие положения\n
        2.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее "Соглашение") определяет правила и порядок использования Приложения, права и обязанности Пользователей, а также регулирует поведение Пользователей при получении доступа к Приложению и Услугам.\n
        2.2. Пользователь принимает условия данного Соглашения путем создания личного аккаунта.\n
        2.3. Данное Соглашение является обязательным для его сторон (т.е. для Компании и Пользователя). Уступка Пользователем своих прав по данному Соглашению возможна только после получения предварительного письменного согласия от Компании.\n
        2.4. Если Вы являетесь законным представителем (родителем, опекуном) несовершеннолетнего Пользователя, в таком случае Вы автоматически соглашаетесь от своего имени и от имени такого несовершеннолетнего Пользователя на условия данного Соглашения.\n
        Предупреждение для пользователей\n
        2.5. Если Пользователь осуществляет доступ к Приложению и/или его Услугам через Платформу или социальные сети (к примеру, Facebook, Vkontakte, Одноклассники), в таком случае Пользователь автоматически считается таким, который принял условия пользовательского соглашения такой Платформы или социальной сети.\n
        2.6. Пользователь признает, что его соглашение с провайдером мобильной сети (далее "Провайдер") будет применяться к использованию Пользователем данного Приложения. Пользователь также признает, что Провайдер может взимать с Пользователя время от времени плату за услуги передачи данных при использовании отдельных функций Приложения, а также какие-либо иные сборы и платежи, возникающие в связи с такой передачей и за которые Пользователь обязуется нести ответственность. Если Пользователь не является плательщиком счетов Провайдера на смартфоне или другом устройстве, используемом для доступа в Приложение, предполагается, что такой Пользователь получил разрешение от плательщика счета на использование Приложения.\n
        2.7. Пользователь является единственным ответственным лицом за проверку и контроль соответствия устанавливаемого Приложения техническим особенностям/возможностям смартфона или иного устройства и/или других ограничений, которые могут быть применимы к Пользователю и/или его смартфону или другому устройству третьими лицами, включая Интернет провайдера.\n
    </string>
    <string name="TCHeader3">3. ПОЛЬЗОВАТЕЛИ ПРИЛОЖЕНИЯ</string>
    <string name="TCText3">
        Общие критерии и возраст\n
        3.1. Для использования Приложения Пользователи должны соответствовать следующим критериям (совокупно):\n
        (1) быть не младше 16-лет; и\n
        (2) не быть ограниченными в праве доступа к Приложению и Услугам на основании решения суда, вступившего в законную силу, или в случаях, предусмотренных действующим законодательством или условиями данного Соглашения; и\n
        (3) соблюдать следующие условия/выполнять критерии:\n
        использовать приложение по назначению\n
        Создание личного аккаунта\n
        3.2. Для получения доступа к Услугам Пользователям требуется создать свой личный аккаунт. Пользование Услугами без регистрации (т.е. создания личного аккаунта (кабинета) невозможно). По результатам завершения регистрации Пользователь получает уникальный логин и пароль для входа в его личный аккаунт (кабинет).\n
        3.3. Для создания личного аккаунта Пользователю необходимо предоставить следующею информацию о себе:\n
        Регистрация для частных лиц:\n
        ФИО, номер телефона, электронный адрес\n
        Регистрация для бизнеса:\n
        ФИО, номер телефона, электронный адрес\n
    </string>
    <string name="TCHeader4">4. ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНАЯ СОБСТВЕННОСТЬ</string>
    <string name="TCText4">
        Пользовательская лицензия\n
        4.1. Пользователь получает неисключительную, без права передачи и сублицензии, ТОЛЬКО для личного (некоммерческого) пользования лицензию на Услуги (далее "Пользовательская лицензия"). Пользователь берет на себя обязательство не использовать Услуги в каких-либо других целях. Пользователь получает указанную Пользовательскую лицензию ТОЛЬКО при условии соблюдения ВСЕХ условий данного Соглашения.\n
        4.2. Пользовательская лицензия прекращает действовать автоматически при удалении Приложения со смартфона или другого устройства Пользователя. Ничто в тексте настоящего Соглашения не должно быть истолковано как право на получение Пользователем какой-либо иной лицензии на использование объектов интеллектуальной собственности, принадлежащих Компании или находящихся в ее владении, кроме той, которая предоставлена выше.\n
        Интеллектуальная собственность компании\n
        4.3. Компании принадлежат все без исключения права собственности, включая имущественные права интеллектуальной собственности, на весь Контент приложения, а также ПО приложения. ПО приложения и Контент приложения защищены авторским правом в порядке, предусмотренном действующим гражданским законодательством Российской Федерации, а также международными договорами и конвенциями в области защиты объектов интеллектуальной собственности.\n
        4.4. ПОЛЬЗОВАТЕЛЯМ ЗАПРЕЩЕНО копировать, воспроизводить, модифицировать, компилировать, распространять, отображать в какой-либо форме, публиковать, скачивать, передавать, продавать (полностью или частично), отчуждать любым возможным способом за плату или безвозмездно, передавать в сублицензию, каким-либо способом распространять или использовать Контент приложения и ПО приложения, кроме случаев, когда такие действия ПРЯМО разрешены условиями данного Соглашения или действующим законодательством Российской Федерации.\n
        4.5. Ничто в тексте данного Соглашения не может быть истолковано как передача Пользователю каких-либо исключительных прав на Контент приложения (полностью или в отдельной части) и/или ПО приложения.\n
        4.6. Компания владеет всеми правами в отношении торговых марок, коммерческих (бизнес) наименований, брендов, логотипов, зарегистрированных на ее имя (далее "Торговые марки"). Такие Торговые марки защищаются действующим законодательством и НИЧТО в тексте данного Соглашения не может быть истолковано как передача какой-либо лицензии Пользователю на использование таких Торговых марок.\n
    </string>
    <string name="TCHeader5">5. ПОРЯДОК РАБОТЫ С ПРИЛОЖЕНИЕМ</string>
    <string name="TCText5">
        Общие положения\n
        5.1. Пользователь обязуется соблюдать следующие правила при работе с Приложением:\n
        (1) соблюдать все обязательства, взятые на себя Пользователем в связи с присоединением к данному Соглашению; и\n
        (2) предоставлять достоверные о себе данные для создания личного аккаунта (кабинета); и\n
        (3) не выдавать себя за какое-либо другое лицо, включая, однако не ограничиваясь, не предоставлять какие-либо данные третьих лиц (без получения от них прямого, предварительного и осознанного согласия) для создания личного аккаунта (кабинета); и\n
        (4) информировать Компанию о хищении логинов, паролей или каких-либо других ключей доступа Пользователя к личному аккаунту (кабинету); и\n
        (5) не предоставлять третьим лицам доступ к своему аккаунту (кабинету) и/или логины, пароли или другие ключи доступа; и\n
        (6) не загружать, не хранить, не публиковать, не распространять, не размещать, не рекламировать, не отправлять, не предоставлять доступ или иным образом не использовать Пользовательский контент, который (а) содержит угрозы, дискредитирует, оскорбляет, порочит честь и достоинство или деловую репутацию или нарушает неприкосновенность частной жизни других Пользователей или третьих лиц; и (б) является спамом, буллингом, вульгарным или непристойным, содержит порнографические изображения и тексты, сцены сексуального характера, в том числе с участием несовершеннолетних, или сцены насилия, включая сексуальное, над людьми или животными; и (в) содержит какие-либо формы подстрекательства к суициду и/или пропагандирует или способствует разжиганию расовой, религиозной, этнической ненависти или вражды, пропагандирует фашизм или идеологию расового превосходства, или содержит экстремистские материалы; и (г) пропагандирует нарушение прав или законных интересов других Пользователей или третьих лиц или пропагандирует преступление или содержит советы/руководства/инструкции по его совершению; и (д) нарушает иные правила данного Соглашения или является запрещенным на основании действующего законодательства; и\n
        (7) не совершать какие-либо действия (с использованием средств автоматизации или без таких средств), направленные на сбор каких-либо персональных данных других Пользователей; и\n
        (8) не предпринимать какие-либо действия и не помогать третьим лицам в совершении действий, направленных на подрыв работы Приложения и/или Услуг, включая, однако не ограничиваясь, (а) загружать вирусы или вредоносный код; (б) совершать действия, которые могут привести к отключению Приложения и/или Услуг, к нарушению нормальной работы Приложения или его программного обеспечения, или к ухудшению внешнего вида Приложения и/или Контента приложения.\n
        (9) не предпринимать какие-либо иные действия, которые являются незаконными, мошенническими, дискриминационными или вводящими в заблуждение.\n
        Права пользователей на размещенный контент\n
        5.2. Создаваемый Вами Пользовательский контент является объектом интеллектуальной собственности, защищается действующим законодательством, в связи с чем Компания не претендует на получение и не требует от Вас предоставления ей каких-либо прав собственности на Ваш Пользовательский контент. Ничто в тексте настоящего Соглашения не должно быть истолковано как лишение Пользователя прав на создаваемый им Пользовательский контент или их ограничение.\n
        5.3. Вместе с этим Вы предоставляете Компании неисключительную, не требующую лицензионных отчислений, действующую по всему миру лицензию (далее "Лицензия") с правом передачи и выдачи сублицензий на хранение, использование, распространение, изменение, запуск, копирование, публичное исполнение или показ, перевод Вашего Пользовательского контента и создание производных работ на его основе.\n
        5.4. Действие выданной Вами таким образом Лицензии автоматически прекращается в случае удаления Вашего личного аккаунта (кабинета) или в случае удаления Приложения со смартфона или другого устройства.\n
        5.5. Компания обязуется предпринять все возможные действия, направленные на полное удаление Вашего Пользовательского контента сразу после наступления обстоятельств для прекращения Лицензии, за исключением следующих случаев когда: (1) часть Вашего Пользовательского контента была использована другими Пользователями (на основании выданной Вами ранее Лицензии, в таком случае Ваш Пользовательский контент будет доступным до тех пор другим Пользователям, пока другой Пользователь не совершит его удаление); или (2) Пользовательский контент, размещенный Вами, является доказательством какого-либо нарушения, проступка или преступления в уголовном, административном или гражданском производстве, или его последующее хранение требуется на основании требований действующего законодательства или полученного запроса от компетентного государственного органа; или (3) в других случаях, указанных в данном Соглашении.\n
        Требование к пользовательскому контенту\n
        5.6. Пользователям запрещается загружать какой-либо Пользовательский контент, который может принадлежать третьим лицам или права на использование которого не были в необходимом объеме предоставлены такому Пользователю. Настоящим Пользователь берет на себя обязанность возместить Компании ВСЕ УБЫТКИ И СУДЕБНЫЕ ИЗДЕРЖКИ, КОТОРЫЕ БЫЛИ ЕЙ ПОНЕСЕНЫ В СВЯЗИ С ПРЕДЪЯВЛЕНИЕМ ИСКА ТРЕТЬИМИ ЛИЦАМИ О ТОМ, ЧТО ОПУБЛИКОВАННЫЙ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКИЙ КОНТЕНТ НАРУШАЕТ ПРАВА ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНОЙ СОБСТВЕННОСТИ ТАКИХ ТРЕТЬИХ ЛИЦ.\n
        5.7. Пользователю не рекомендуется загружать какой-либо Пользовательский контент, который может содержать конфиденциальную или иную личную информацию. Компания признает любой Пользовательский контент таким, который не содержит конфиденциальной информации вовсе, а потому не берет на себя какие-либо обязательства по его защите от разглашения или посягательств третьих лиц.\n
        5.8. Компания не проверяет и не может проверить все материалы, публикуемые Пользователями в рамках создаваемого ими Пользовательского контента, в связи с чем Компания не несет ответственности за содержание такого Пользовательского контента, за его использование и/или его воздействие на третьих лиц или других Пользователей. Управление или владение Приложением не означает, что Компания подтверждает, поддерживает, гарантирует, распространяет и/или верит в информацию, размещаемую в рамках Пользовательского контента.\n
        5.9. Пользователь является ответственным за свою собственную защиту и защиту своего устройства от вирусов и прочего вредоносного ПО. Компания не берет на себя какую-либо ответственность за вред, причиненный в результате использования Приложения, его Услуг и/или Пользовательского контента (включая его загрузку).\n
        5.10. Компания имеет право в любой момент проверить Пользовательский контент на предмет его соответствия требованиям данного Соглашения или действующему законодательству. Вместе с этим ничто в тексте данного Соглашения не должно быть истолковано как прямая обязанность Компании проводить какую-либо самостоятельную проверку Пользовательского контента не иначе, как по запросу других Пользователей или третьих лиц.\n
        5.11. Если Вы столкнулись с Пользовательским контентом, который нарушает условия данного Соглашения или законные права и интересы Пользователей или третьих лиц, Вы можете направить свою жалобу следующим образом:\n
        отправить письмо по следующему адресу: xrustik29@mail.ru\n
        5.12. Если будет обнаружено, что Пользовательский контент нарушает условия данного Соглашения или положения действующего законодательства, Компания имеет право по своему собственному усмотрению, в любой момент, без необходимости предупреждения Пользователя и взятия на себя какой-либо ответственности в будущем удалить такой Пользовательский контент вовсе, а в случае повторного нарушения - удалить Ваш личный аккаунт (кабинет).\n
        5.13. С целью исполнения требований ч. 1 статьи 10-6 Федерального закона "Об информации, информационных технологиях и о защите информации" Компания имеет право проводить внутренний мониторинг Пользовательского контента с целью соблюдения Пользователями ограничений, изложенных в Федеральном законе "Об информации, информационных технологиях и о защите информации".\n
        Отзывы о работе приложения\n
        5.14. Каждый Пользователь время от времени имеет право (но не обязанность) оставлять или направлять свои идеи, отзывы, предложения или проекты, направленные на улучшение работы Приложения или качества предоставляемых Услуг. Такие отзывы могут быть направлены Пользователем следующим способом:\n
        отправить письмо по следующему адресу: xrustik29@mail.ru\n
        5.15. В случае направления такой идеи, отзыва, предложения или проекта Пользователь автоматически предоставляет нам неисключительную, не требующую лицензионных отчислений, действующую по всему миру лицензию с правом передачи и выдачи сублицензий на хранение, использование, распространение, изменение, запуск, копирование, публичное исполнение или показ, перевод Ваших идей, отзывов, предложений или проектов, а также создание производных работ на их основе.\n
        5.16. Любая такая информация, предоставляемая Компании, автоматически признается неконфиденциальной.\n
    </string>
    <string name="TCHeader6">6. РАЗМЕЩЕНИЕ РЕКЛАМЫ В ПРИЛОЖЕНИИ</string>
    <string name="TCText6">
        Размещение рекламы компанией\n
        6.1. Компания имеет право время от времени размещать какие-либо рекламные или маркетинговые материалы.\n
        Размещение рекламы третьими лицами\n
        6.2. Контент приложения может содержать ссылки на веб-сайты третьих лиц и/или рекламные или маркетинговые материалы о товарах/услугах, предоставляемых такими третьими лицами (далее "Реклама третьих лиц"). КОМПАНИЯ НЕ БЕРЕТ НА СЕБЯ КАКУЮ-ЛИБО ОТВЕТСТВЕННОСТЬ (1) ЗА СОДЕРЖАНИЕ РЕКЛАМЫ ТРЕТЬИХ ЛИЦ, А ТАКЖЕ ЗА НАЛИЧИЕ, КАЧЕСТВО И БЕЗОПАСНОСТЬ ПРОДВИГАЕМЫХ ТОВАРОВ/УСЛУГ В ТАКОЙ РЕКЛАМЕ; и (2) ЗА КАКИЕ-ЛИБО УБЫТКИ, ПОТЕРИ ИЛИ УЩЕРБ, ПОНЕСЕННЫЕ ИЛИ ПРИЧИНЕННЫЕ ПОЛЬЗОВАТЕЛЮ В РЕЗУЛЬТАТЕ ПРОЧТЕНИЯ ИМ ТАКОЙ РЕКЛАМЫ, ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИМ ПРОДВИГАЕМЫХ В РЕКЛАМЕ ТРЕТЬИХ ЛИЦ ТОВАРОВ/УСЛУГ.\n
        6.3. В случае перехода на другой сайт через размещенную Рекламу третьих лиц, Компания не может гарантировать, что такой веб-сайт является безопасным для Пользователя и/или его компьютера. Ни что в тексте данного Соглашения не должно быть истолковано как заверение, поощрение, рекомендация или побуждение Пользователя воспользоваться Рекламой третьих лиц, посетить какие-либо сайты третьих лиц, а также попробовать, приобрести, воспользоваться какими-либо товарами/услугами третьих лиц.\n
    </string>
    <string name="TCHeader7">7. ПРОВЕДЕНИЕ ОПЛАТЫ ЧЕРЕЗ ПРИЛОЖЕНИЕ</string>
    <string name="TCText7">
        7.1. Приложение не предоставляет возможность покупки каких-либо товаров/услуг через него.\n
    </string>
    <string name="TCHeader8">8. СОВЕРШЕНИЕ IN-APP ПОКУПОК</string>
    <string name="TCText8">
        8.1. Совершение каких-либо In-app покупок внутри Приложения не предусмотрено.\n
    </string>
    <string name="TCHeader9">9. ДОСТУП К ПРИЛОЖЕНИЮ</string>
    <string name="TCText9">
        Общие положения\n
        9.1. Компания оставляет за собой право изменить или модифицировать Контент приложения в любой момент без указания причины, по своему собственному усмотрению и без необходимости уведомления об этом Пользователя. Компания также оставляет за собой право модифицировать, прервать или прекратить работу части или всего Приложения в любой момент без какого-либо дополнительного уведомления. В связи с изложенным Компания не берет на себя какую-либо ответственность перед Пользователями или третьими лицами за любые произведенные изменения, модификации, удаления, упразднения, прекращения или перерывы в работе Приложения.\n
        9.2. Компания не гарантирует, что Приложение и Услуги будут доступными Пользователю постоянно. Время от времени Компания может сталкиваться с проблемами в работе оборудования, ПО приложения или другими неполадками, в связи с чем Компании может потребоваться время на изучение и устранение таких проблем. Такое устранение ошибок может привести к сбоям, задержкам или ошибкам в работе Приложения. Компания оставляет за собой право изменять, пересматривать, обновлять, приостанавливать, прекращать или иным образом изменять Приложение в любое время или по любой причине без предварительного уведомления. Пользователь соглашается с тем, что Компания не несет ответственности за какие-либо убытки, ущерб или неудобства, вызванные неспособностью Пользователя получить доступ или использовать Приложение во время простоя или прекращения работы Приложения. Ничто в условиях данного Соглашения не будет истолковано как обязывающее Нас поддерживать работу Приложения без остановок и сбоев.\n
        Предоставление обновлений\n
        9.3. Компания время от времени может предоставлять Обновления и требовать их инсталляции на смартфон или другое устройство Пользователя. В данном случае Пользователь является единственным ответственным лицом за установление Обновлений и несет полную ответственность за какие-либо убытки, потери, ущерб или упущенную выгоду, причиненную Пользователю несвоевременным установлением Обновлений или неустановлением их вовсе, несовместимостью установленных Обновлений и смартфона/другого устройства. Компания не предоставляет какую-либо техническую поддержку или интернет соединение Пользователю для возможности получения доступа к Услугам и/или их Обновлениям.\n
        Удаление аккаунта\n
        9.4. Пользователь имеет право в любой момент прекратить использование Приложения посредством удаления его со своего смартфона или другого устройства.\n
        9.5. В случае (1) нарушения Пользователем условий настоящего Соглашения или когда у Компании есть достаточные основания полагать, что такие нарушения были допущены; и/или (2) нарушения прав интеллектуальной собственности Компании, других Пользователей или третьих лиц; и/или (3) совершения действий, которые являются противозаконными, нарушают права и интересы Компании, других Пользователей или третьих лиц или подрывают работу Приложения или возможность использования Приложения другими Пользователями; и/или (4) Пользователь использует Услуги или Приложение таким образом, что это может повлечь юридическую ответственность для Компании в будущем; и/или (5) если этого требует действующее законодательство или компетентный государственный орган, Компания имеет право без предварительного уведомления в любой момент прекратить (остановить) доступ Пользователя к Приложению и Услугам посредством удаления его аккаунта.\n
        При наступлении обстоятельств, изложенных в предыдущем абзаце, Пользователю запрещено создавать какие-либо другие аккаунты в Приложении в будущем.\n
        9.6. Компания имеет право также удалить аккаунт Пользователя по причине его неактивности в течение 7 календарных дней подряд.\n
        9.7. Во всех случаях удаления аккаунта Пользователя или удаления Приложения со смартфона или другого устройства Пользователя все данные и информация, размещенные Пользователем в аккаунте и/или связанные с ним, будут безвозвратно удалены. Компания не берет на себя какую-либо ответственность за удаление таких данных и информации, а также за какой-либо вред, ущерб, убытки или упущенную выгоду, причиненную Пользователю таким удалением и/или отсутствием доступа к Услугам в целом.\n
    </string>
    <string name="TCHeader10">10. ЗАДАТЬ ВОПРОС</string>
    <string name="TCText10">
        10.1. Если у Вас есть вопросы касательно условий настоящего Соглашения или порядка/способа их исполнения, Вы можете адресовать нам свой вопрос следующим способом:\n
        отправить письмо по следующему адресу: xrustik29@mail.ru\n
        10.2. Сотрудники и представители Компании обязуются предпринять все возможные усилия для дачи ответа на Ваш запрос в течение разумного периода времени.\n
    </string>
    <string name="TCHeader11">11. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ</string>
    <string name="TCText11">
        11.1. НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ КОМПАНИЯ ИЛИ ЕЕ ПРЕДСТАВИТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПЕРЕД ПОЛЬЗОВАТЕЛЕМ ИЛИ ПЕРЕД ЛЮБЫМИ ТРЕТЬИМИ ЛИЦАМИ:\n
        (1) ЗА ЛЮБОЙ КОСВЕННЫЙ, СЛУЧАЙНЫЙ, НЕУМЫШЛЕННЫЙ УЩЕРБ, ВКЛЮЧАЯ УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ ИЛИ ПОТЕРЯННЫЕ ДАННЫЕ, ВРЕД ЧЕСТИ, ДОСТОИНСТВУ ИЛИ ДЕЛОВОЙ РЕПУТАЦИИ, ВЫЗВАННЫЙ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРИЛОЖЕНИЯ, УСЛУГ ИЛИ ИНЫХ МАТЕРИАЛОВ, К КОТОРЫМ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬ ИЛИ ИНЫЕ ЛИЦА ПОЛУЧИЛИ ДОСТУП С ПОМОЩЬЮ ПРИЛОЖЕНИЯ, ДАЖЕ ЕСЛИ КОМПАНИЯ ПРЕДУПРЕЖДАЛА ИЛИ УКАЗЫВАЛА НА ВОЗМОЖНОСТЬ ТАКОГО ВРЕДА; и\n
        (2) ЗА ДЕЙСТВИЯ ДРУГИХ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ, ЗА РАЗМЕЩАЕМЫЙ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯМИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКИЙ КОНТЕНТ, ЗА ТОВАРЫ/УСЛУГИ, ПРЕДОСТАВЛЯЕМЫЕ ТРЕТЬИМИ ЛИЦАМИ ИЛИ ДРУГИМИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯМИ (ДАЖЕ ЕСЛИ ДОСТУП К НИМ БЫЛ ПРЕДОСТАВЛЕН ЧЕРЕЗ НАШЕ ПРИЛОЖЕНИЕ), К КОТОРЫМ ПОЛЬЗОВАТЕЛЬ ПОЛУЧИЛ ДОСТУП; и\n
        (3) в случаях прямо предусмотренных условиями настоящего Соглашения или нормой действующего законодательства.\n
        11.2. Наша ответственность за все что угодно, связанное с использованием Приложения и/или Услуг, ограничивается настолько сильно, насколько это допускается действующим законодательством.\n
    </string>
    <string name="TCHeader12">12. ПОРЯДОК РАЗРЕШЕНИЯ СПОРОВ</string>
    <string name="TCText12">
        12.1. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением настоящего Соглашения, Пользователь и Компания приложат все усилия для их разрешения путем проведения переговоров между ними. В случае, если споры не будут разрешены путем переговоров, споры подлежат разрешению в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации.\n
    </string>
    <string name="TCHeader13">13. ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ</string>
    <string name="TCText13">
        13.1. Мы можем время от времени пересматривать, дополнять или изменять условия данного Соглашения. Такие изменения, как правило, не являются ретроспективными.\n
        КОМПАНИЯ НЕ БЕРЕТ НА СЕБЯ КАКУЮ-ЛИБО ОБЯЗАННОСТЬ ПО УВЕДОМЛЕНИЮ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ О ПРЕДСТОЯЩИХ ИЛИ СОСТОЯВШИХСЯ ИЗМЕНЕНИЯХ ТЕКСТА СОГЛАШЕНИЯ. Посредством присоединения к условиям данного Соглашения Пользователь также берет на себя обязательство периодически просматривать условия данного Соглашения на предмет их изменения или дополнения.\n
        Если после проведенных изменений или дополнений в тексте Соглашения Пользователь продолжает пользоваться Приложением, это значит, что он ознакомлен с изменениями или дополнениями и их принял в полном объеме без каких-либо возражений.\n
        13.2. Если иное прямо не указано в положениях настоящего Соглашения или прямо не вытекает из норм действующего законодательства, к условиям настоящего Договора применяется материальное право Российской Федерации.\n
        13.3. Если одно или несколько условий данного Соглашения утратило свою юридическую силу или признано недействительным согласно действующему законодательству, остальные условия Соглашения не теряют своей силы и продолжают действовать так, словно признанного недействительным или утратившим юридическую силу условия не существовало вовсе.\n
        13.4. Доступ к Приложению и его Услугам предоставляется Пользователю "как есть", Мы не обещаем, не гарантируем, не подразумеваем, что Услуги и Приложение могут подходить или не подходить Вашим потребностям, целям, ожиданиям, и в связи с чем не гарантируем какого-либо специфического результата или последствия в результате использования Вами Приложения и его Услуг.\n
    </string>

    <!-- Текст политики конфиденциальности  -->
    <string name="PPHeaderMain">ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ</string>
    <string name="PPHeader1">1. ОПРЕДЕЛЕНИЕ ПОНЯТИЙ</string>
    <string name="PPText1">
        "Закон" означает Федеральный закон Российской Федерации "О персональных данных" со всеми изменениями и дополнениями, а также иные законодательные акты Российской Федерации.\n
        "Мобильное приложение" это программное обеспечение (со всеми существующими дополнениями и улучшениями), предназначенное для работы на смартфонах, планшетах, часах и других мобильных устройствах, и разработанное для конкретной платформы (iOS, Android, Windows Phone и т. д.). Для целей настоящей Политики под Мобильным приложением подразумевается следующее программное обеспечение: SKY.\n
        "Персональные данные" означает совокупность личных данных и/или неперсонифицированной информации о Пользователе, предоставляемую им самим Правообладателю и/или автоматически собираемую Правообладателем и/или третьими лицами.\n
        "Политика" означает настоящею Политику конфиденциальности мобильного приложения (со всеми существующими дополнениями и изменениями).\n
        "Пользователь" означает юридическое или физическое лицо, которое загрузило Мобильное приложение на смартфон, планшет, часы или любое другое мобильное устройство и/или осуществило активацию такого Мобильного приложения на одном из указанных устройств.\n
        "Пользовательское соглашение" означает соглашение, заключаемое между Правообладателем и Пользователем в отношении порядка, правил и особенностей использования Пользователем Мобильного приложения. Пользователь присоединяется к такому соглашению и не имеет права вносить и/или требовать внесения в него каких-либо изменений или дополнений.\n
        "Правообладатель" означает следующее лицо, которому принадлежат исключительные права владения Мобильным приложением\n
        ИП Коновалова Т.В., адрес: г. Чебоксары, ул. 50 лет Октября, офис 1, контактные данные: xrustik29@mail.ru\n
        "Файлы куки" означает небольшие файлы, отправляемые каким-либо мобильным приложениям или сайтом, и размещаемые на смартфонах, планшетах, часах и других мобильных устройствах Пользователя, для улучшения работы таких приложений или сайтов, а также качества размещенного в них контента.\n
    </string>
    <string name="PPHeader2">2. ОТНОШЕНИЯ, НА КОТОРЫЕ РАСПРОСТРАНЯЕТСЯ ПОЛИТИКА</string>
    <string name="PPText2">
        Общие положения\n
        Данная Политика используется и применима исключительно к Персональным данным, получаемым от Пользователя в связи с использованием им Мобильного приложения. Положения данной Политики направлены на:\n
        (1) определение видов и типов получаемых Персональных данных, направлений и целей использования (обработки) Персональных данных, а также источников получения таких Персональных данных; и\n
        (2) определение прав Пользователя в отношении защиты конфиденциальности передаваемых им Персональных данных; и\n
        (3) определение лиц, ответственных за обработку и хранение Персональных данных, а также третьих лиц, которым такие данные раскрываются (полностью или частично).\n
        Правила настоящей Политики не применяются в случае обработки третьими лицами Персональных данных, которые добровольно предоставляются Пользователем.\n
        Посредством установки и/или активации Мобильного приложения на смартфоне, планшете, часах или другом мобильном устройстве Пользователь соглашается с условиями данной Политики и дает свое согласие Правообладателю на сбор, обработку, удержание и хранение Персональных данных в порядке и на условиях, предусмотренных настоящей Политикой.\n
        Если Пользователь не согласен с условиями Политики и/или отдельные условия Политики ему не понятны, в таком случае Пользователь обязан немедленно прекратить использование Мобильного приложения.\n
        Права пользователя по защите персональных данных\n
        В связи с предоставлением Персональных данных Пользователь автоматически получает следующие права:\n
        (1) получать данные, касающиеся их обработки (основания и цели такой обработки, применяемые способы обработки, сведения о лицах, которые имеют доступ к ним или которым они могут быть раскрыты на основании договора или Закона).\n
        (2) получать данные о месте нахождения и идентификационных данных лиц, совершающих обработку Персональных данных.\n
        (3) получать данные о сроках хранения Персональных данных.\n
        (4) получать данные об осуществленной или о предполагаемой трансграничной передаче Персональных данных.\n
        (5) получать информацию о месте нахождения и идентификационных данных лиц, совершающих хранение Персональных данных.\n
        (6) обжаловать действия или бездействие Правообладателя в уполномоченный орган по защите прав субъектов персональных данных или в судебном порядке.\n
        (7) получать возмещение убытков и/или компенсацию морального вреда в судебном порядке в следствие допущенных Правообладателем и/или третьими лицами нарушений прав Пользователя на охрану и защиту его Персональных данных.\n
        (8 реализовывать иные права в области защиты персональных данных, предусмотренные Законом или положениями данной Политики.\n
    </string>
    <string name="PPHeader3">3. ПЕРЕЧЕНЬ СОБИРАЕМЫХ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ</string>
    <string name="PPText3">
        Неперсонифицированная информация о пользователях\n
        В связи с использованием Мобильного приложения Правообладатель может автоматически собирать и обрабатывать следующею неперсонифицированную информацию о Пользователе:\n
        (1) информацию о трафике, возможном количестве совершенных кликов, логи и другие данные.\n
        (2) информацию об устройстве (идентификационный номер, сеть мобильного оператора), с которого выполняется вход, операционная система, платформа, тип браузера и другая информация о браузере, IP адрес.\n
        Личные данные о пользователях\n
        Пользователь предоставляет Правообладателю о себе следующие личные данные:\n
        (1) полные фамилию, имя и отчество.\n
        (2) адрес электронной почты.\n
        (3) номер мобильного телефона.\n
        (4) фотографию с изображением Пользователя.\n
        (5) все фотографии, ведио клипы, аудио файлы и другие виды медиа, которые хранятся на устройстве, с которого выполняется вход в Мобильное приложение.\n
        (6) данные, которые содержатся в личном кабинете (профиле) Пользователя, все внутренние переписки Пользователя (если есть), а также иная активность личного кабинета (профиля) Пользователя.\n
        (7) данные о всех совершенных Пользователем публикациях в Мобильном приложении, включая, однако не ограничиваясь, комментарии, выставление оценок, отзывы, публикация отчетов, видео и фотографии, проставление лайков, рейтинги и/или какие-либо другие формы активности, доступные Пользователю в Мобильном приложении, и/или создаваемом контенте.\n
        (8) данные и информация, получаемая в результате объединения тех или иных Персональных данных конкретного Пользователя, а также данные и информация, получаемые данные о Пользователе, получаемые от третьих лиц (партнеров, маркетологов, исследователей).\n
        Пользователь является единственным ответственным лицом за полноту предоставляемых личных (персональных) данных и обязан осуществлять своевременное их изменение (обновление, проверку, корректировку) на регулярной основе.\n
        Правообладатель исходит из того, что все предоставленные Пользователем личные (персональные) данные являются достоверными, и что Пользователь поддерживает такую информацию в актуальном состоянии.\n
        Использование файлов куки\n
        Данное Мобильное приложение применяет определенные Файлы куки для сохранения IP-адреса, предпочтений Пользователей или типа используемого устройства с целью (1) ведения статистики посещений и трафика сайта, и (2) персонализации выводимых на экран Пользователя данных, и (3) сохранения данных, необходимых для идентификации Пользователя, в том числе при доступе с разных устройств, и (4) показа рекламы в соответствии с интересами и предпочтениями Пользователя. Мобильное приложение может использовать как собственные Файлы куки, принадлежащие Правообладателю, так и Файлы куки третьих лиц.\n
        Мобильное приложение использует следующие Файлы куки:\n
        (1) Технические (функциональные) Файлы куки, которые нужны для контроля трафика и передачи данных, для идентификации Пользователей и предоставления доступа Пользователю к контенту Мобильного приложения и без которых использование Мобильного приложения является функционально ограниченным, а также для предотвращения предоставления рекомендаций, не соответствующих интересам Пользователя.\n
        (2) Статистические Файлы куки, которые нужны для отслеживания частоты посещаемости сайта Пользователями, для выявления способов использования Пользователем Мобильного приложения, а также для выявления типа и вида контента, который является популярными или интересным для Пользователя.\n
        (3) Файлы куки третьих лиц, которые устанавливаются третьими лицами с разрешения Пользователя и предназначены для проведения статистических исследований, касающихся поведения Пользователя в сети Интернет и/или направления персонализиированных рекламных или маркетинговых материалов Пользователю и/или предоставления товаров или услуг.\n
        Пользователь имеет право в любой момент отключить в Мобильном приложении Файлы куки путем изменения определенных настроек в своем смартфоне, планшете, часах или другом мобильном устройстве. Такое отключение не влечет за собой ограничение или изменение доступа Пользователя к функциональным возможностям Мобильного приложения и/или контенту. Для отключения Файлов куки нужно выполнить следующие действия:\n
        зайти в мобильном приложение в Настройки, затем выбрать Приложения, затем в списке приложений выбрать приложение Sky, затем отчистить кэш приложения\n
    </string>
    <string name="PPHeader4">4. ЦЕЛИ СБОРА И ОБРАБОТКИ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ</string>
    <string name="PPText4">
        Определение целей обработки\n
        Сбор и обработка Персональных данных осуществляется в следующих целях:\n
        (1) для анализа поведения Пользователя, а также выявления предпочтений Пользователя к определенному виду контента.\n
        (2) для оперативной и корректной работы Мобильного приложения, улучшения функционирования работы Мобильного приложения, улучшения контента Мобильного приложения, улучшения внутренней архитектуры и функциональности Мобильного приложения.\n
        (3) для идентификации Пользователя.\n
        (4) для соблюдения требований Закона.\n
        (5) для технической поддержки Мобильного приложения, выявления проблем в его работе и их устранение.\n
        (6) для поддержания связи с Пользователем (коммуникация).\n
        (7) для выполнения иных обязательств Правообладателя, которые возникли перед Пользователем.\n
        (8) для проведения статистических исследований.\n
        (9) для любых других целей, при условии получения отдельного согласия от Пользователя.\n
        Обработка Персональных данных осуществляется на основе принципов: (1) законности целей и способов обработки; и (2) добросовестности; и (3) соответствия целей обработки Персональных данных целям, заранее определенным и заявленным при сборе таких Персональных данных; и (4) соответствия объема и характера обрабатываемых Персональных данных заявленным целям их обработки.\n
        Условия обработки персональных данных\n
        Обработка Персональных данных проводится в случаях: (1) получения согласия от Пользователя; или (2) достижения Правообладателем целей, предусмотренных международным договором или Законом; или (3) предоставления Пользователем своих Персональных данных неограниченному кругу лицу; или (4) выполнения иных обязательств Правообладателя перед Пользователем, включая, однако не ограничиваясь, предоставление определенного контента Пользователю; или (5) спасения жизни или здоровья Пользователя, когда согласие на обработку его Персональных данных не удается получить заблаговременно.\n
        В случае обезличивания Персональных данных, что не позволяет прямо или опосредованно определить Пользователя, последующее использование и раскрытие таких данных третьим лицам допускается и в отношении их более не применяются правила данной Политики.\n
        Правообладатель принимает все возможные меры для защиты конфиденциальности полученных Персональных данных, за исключением случаев, когда Пользователь сделал такие данные общедоступными.\n
        Обработка Персональных данных осуществляется с использованием средств автоматизации и без использования таких средств автоматизации.\n
    </string>
    <string name="PPHeader5">5. ДОСТУП ТРЕТЬИХ ЛИЦ К ПЕРСОНАЛЬНЫМ ДАННЫМ</string>
    <string name="PPText5">
        Использование аналитических платформ\n
        Правообладатель использует аналитическую платформу Firebase для (1) отслеживания частоты посещаемости сайта Пользователями; и (2) отслеживания способов использования Пользователем Мобильного приложения и/или его контента; и (3) выявления типа и вида контента, который является популярными среди Пользователей; и (4) определения места нахождения Пользователя. Пользователь также дает свое согласие Правообладателю на использование им информации, полученной о Пользователе от Firebase.\n
        Для указанных целей аналитическая платформа Firebase может собирать данные об IP адресе, геолокации, поведении Пользователя, а также его предпочтениях и интересе в отношении определенного контента.\n
        Аналитическая платформа Firebase получает доступ к Персональным данным с тем, чтоб предоставить Правообладателю понимание того насколько эффективно работает его Мобильное приложение, какой именно контент является популярным, насколько эффективно размещение в нем той или иной рекламы, а также для целей разработки и/или улучшения существующей маркетинговой стратегии Правообладателя.\n
        Посредством установки Мобильного приложения Пользователь соглашается с политикой конфиденциальности (Privacy Policy) Firebase, а также с автоматической установкой на устройство Пользователя соответствующих Файлов куки.\n
        Раскрытие персональных данных третьим лицам\n
        Правообладатель имеет право раскрывать Персональные данные (1) своим аффилированным лицам, филиалам и представительствам, открытым как на территории Российской Федерации, так и на территории других государств; (2) правопреемникам Правообладателя, которые возникли в результате его ликвидации, реорганизации или банкротства, и которые получили исключительные права владения Мобильным приложением; (3) третьим лицам исключительно для целей оказания получения Пользователем определенного контента или доступа к нему; (4) третьим лицам, когда Пользователем было дано согласие на раскрытие, передачу или обработку своих Персональных данных, а также в иных случаях, прямо предусмотренных Законом или данной Политикой.\n
        Правообладатель раскрывает Персональные данные только в том случае, если (1) уверен, что третьи лица будут соблюдать условия данной Политики и предпринимать такие же меры по защите конфиденциальности Персональных данных, которые предпринимает сам Правообладатель, и (2) согласие на такое раскрытие было предварительно выражено Пользователем и/или допускается на основании Закона.\n
    </string>
    <string name="PPHeader6">6. РАЗМЕЩЕНИЕ РЕКЛАМЫ</string>
    <string name="PPText6">
        Реклама в мобильном приложении\n
        Правообладатель не размещает рекламу в Мобильном приложении.\n
    </string>
    <string name="PPHeader7">7. НАПРАВЛЕНИЕ ЖАЛОБ И ЗАПРОСОВ ПРАВООБЛАДАТЕЛЮ</string>
    <string name="PPText7">
        Требование о прекращении обработки персональных данных\n
        Каждый Пользователь имеет право выразить свое возражение Правообладателю против обработки и/или хранения его Персональных данных. Такое возражение может быть выражено следующим образом:\n
        Запрос должен быть отправлен правообладателю на следующий адрес: xrustik29@mail.ru\n
        Запрос на получение информации о персональных данных\n
        Если у Пользователя возникают вопросы, связанные с порядком применения или использования настоящий Политики, порядком и/или способом обработки Персональных данных, Пользователь может задать такой вопрос следующим образом:\n
        Вопрос должен быть отправлен правообладателю на следующий адрес: xrustik29@mail.ru\n
        Изменение (обновление, дополнение, корректировка) или удалении персональных данных\n
        Пользователь имеет право в любой момент самостоятельно изменить или удалить свои Персональные данные, за исключением случаев, когда такое изменение или удаление может привести (1) к нарушению правил настоящей Политики; или (2) к нарушению Закона; (3) характер таких Персональных данных является доказательством в каком-либо судебном процессе, возникшем между Правообладателем и Пользователем. Для этого Пользователю требуется удалить свой личный аккаунт (профиль) в Мобильном приложении.\n
        Правообладатель имеет право в любой момент удалить личный аккаунт/профиль Пользователя, а также все Персональные данные о Пользователе, если он нарушил условия данной Политики и/или Пользовательского соглашения.\n
        В случае удаления Персональных данных о Пользователе, автоматическому удалению подлежат также все совершенные таким Пользователем публикации (комментарии, выставление оценок, отзывы, публикация отчетов, видео и фотографии, проставление лайков, рейтинги) и/или какие-либо другие формы активности, доступные Пользователю в Мобильном приложении.\n
    </string>
    <string name="PPHeader8">8. СРОКИ И ПОРЯДОК ХРАНЕНИЯ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ</string>
    <string name="PPText8">
        Хранение осуществляется третьими лицами по поручению Правообладателя. Пользователь дает свое согласие на хранение его Персональных данных третьими лицами по поручению Правообладателя, при условии сохранения такими третьими лицами конфиденциальности полученных Персональных данных. Функции хранения Информации поручены следующему лицу: ООО "ГУГЛ" (далее "Хранитель"). Поскольку лицо, осуществляющее хранение Персональных данных, находится на территории Европейского союза/Европейской Экономической Зоны, Пользователь настоящим дает свое согласие на трансграничную передачу своих Персональных данных и на их хранение за пределами Российской Федерации.\n
        Хранение осуществляется в течение всего срока, необходимого для достижения заявленных целей обработки Персональных данных.\n
        Правообладатель обязуется немедленно после достижения целей обработки Персональных данных уничтожить их или же обезличить.\n
    </string>
    <string name="PPHeader9">9. ДОСТУП НЕСОВЕРШЕННОЛЕТНИХ К МОБИЛЬНОМУ ПРИЛОЖЕНИЮ</string>
    <string name="PPText9">
        Использование Мобильного приложения предназначено для лиц старше 18 лет, которые получают к нему доступ только при условии предоставления предварительного согласия на обработку их Персональных данных. \n
        Если Пользователь является несовершеннолетним лицом, в таком случае он должен немедленно прекратить использование данного Мобильного приложения.\n
    </string>
    <string name="PPHeader10">10. ПОРЯДОК ЗАЩИТЫ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ</string>
    <string name="PPText10">
        Защита конфиденциальности Персональных данных является первостепенной и важной задачей для Правообладателя. Правообладатель придерживается всех требуемых международных стандартов, правил и рекомендаций по защите Персональных данных.\n
        Правообладатель внедрил ряд технических и организационных методов, направленных на защиту Персональных данных от разглашения или несанкционированного доступа к ним третьих лиц.\n
    </string>
    <string name="PPHeader11">11. ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ</string>
    <string name="PPText11">
        Доступность текста политики для ознакомления\n
        Пользователи могут ознакомиться с условиями данной Политики на данной странице приложения.\n
        Данная редакция Политики действует от 1 января 2023 годa.\n
        Изменение и дополнение политики\n
        Настоящая Политика может быть изменена время от времени. Правообладатель не несет какой-либо ответственности перед Пользователем за изменение условий данной Политики без разрешения и/или согласия Пользователя.\n
        Пользователь сам обязуется на регулярной основе проверять положения данной Политики на предмет ее возможного изменения или дополнения.\n
        Применимое законодательство\n
        Настоящая Политика разработана в соответствие с действующим законодательством о защите персональных данных Российской Федерации, в частности, с нормами Федерального закона от 27 июля 2006 года № 152-ФЗ "О персональных данных" (со всеми дополнениями и изменениями), Федерального закона от 21 июля 2014 года № 242-ФЗ "О внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации в части уточнения порядка обработки персональных данных в информационно-телекоммуникационных сетях" (со всеми дополнениями и изменениями).\n
        Риск разглашения\n
        Вне зависимости от предпринимаемых Правообладателем мер защиты конфиденциальности получаемых персональных данных, Пользователь настоящим считается должным образом ознакомлен с тем, что любая передача Персональных данных в сети Интернет не может быть гарантировано безопасной, а потому Пользователь осуществляет такую передачу на свой собственный риск.\n
        Публичная информация\n
        В рамках Мобильного приложения Пользователь имеет право осуществлять публикации и размещать любой контент по своему собственному усмотрению и в любой из доступных форм (фото, видео, комментарий, статья, оценка, блог и т.п.). Такие публикации и контент являются общедоступными для других пользователей Мобильного приложения, в связи с чем Правообладатель не берет на себе какие-либо обязательства по защите Персональных данных, которые могут быть обнародованы или опубликованы в рамках такой публикации и/или контента.\n
    </string>
</resources>